爆極都未到黑警？我唔信呀，係咪唔講咋？

其實會唔會好似啲重傷狗死狗咁，
發生咗都唔會公佈？

幾無奈，行行下咇死撚咗都唔知咩事，

一家人齊齊整整

從來冇狗死或者重傷

咪打飛機啦

係咩
你話係咪係囉
最緊要你而家開心

推啦

一定少咗
自求多福